公平啲，我希望林祖舜會入一入黎

我屌啦 你自己做得唔夠好 仲搞鳩hkg+ 收皮啦

亂bam人 del舊topic 開sms會員 種種原因其實你應該知你係抵死

出黎講句對唔住之後話自己其實背後suffer好多，點呀？扮可憐？我好同情你呀，不過你做高登CEO喎，無責任咩？定一話責任唔係保護一眾user呀？

無你既事啦 同我死返出去 慢慢搞好你個官方app啦

返高登，不了

收錢放打手入高登🐸

衰d講 一人一個早洩罪證夠唔夠1001？

613之後發過誓唔再註高登ac

👍🏻

賣小強扮慘 可恥